將軍澳戰略地點 - 迴旋處

大家都好清楚，狗仔調動人手一定會用大量狗車。而將軍澳有兩個迴旋處可以好容易製造塞車，從而拖延班狗進度。如果好好利用將軍澳地理優勢，足以癱瘓整個將軍澳交通。

1. 坑口迴旋處 接駁坑口、寶林、清水灣、工業區等一帶交通，平時少少塞都玩殘半個將軍澳。呢個據點易守難攻，只需要10分鐘阻塞就可以得到擠塞效果。

2. 唐明苑 尚徳村迴旋處 路面接駁多個大型商場，不過呢個迴旋處較大，需要更多時間去製造塞車效果。重點係呢度可以逃向維景灣畔，又可以同寶林手足互相支援。

有車又想兜下風嘅連登仔女可以考慮一下！

推

Tko班藍c

搭車經過銀綫灣見有road block

黃大仙都好多黃C，將軍澳一樣大把。

開始查車

Tko人自以為高人一等

將軍澳assemble!!!
有冇即live po?

人地都無咁諗，你咁快就設定？

推到有

而家已經好塞車，將軍澳道塞到出警署呢到

入隧道前set左路障，查車

大家善用google maps 路況模式 , 紅色或深紅代表多車及擠塞